建制派：為趕明年初三讀通過境外投票法案 如有泛民議員阻撓 會報警以國安法處理

延任一年的第六屆立法會今天展開新會期首次會議。近日傳出政府下月就實施境外投票提出修例，民主派甫開會就採取拖延政策，多次要求點算法定人數及接力發言，務求拖慢整體審議進度，有建制派形容對泛民的策略「預咗」，預告若出現肢體衝突必會出動「殺手鐧」，報警以《國安法》處理，並明言內地港人在境外投票為未來一年重點項目，要趕及明年初三讀通過修例，料會以審議「一地兩檢」日夜開會形式趕進度。

多名建制派議員都對民主派點人數拖延的政策表示不感驚奇，又指民主派點人數政策只會在法案二讀期間奏效，倘進入全體委員會階段，法定人數因早前修改《議事規則》後下降至20人，較難突襲成功，加上「港版國安法」生效後，若民主派以肢體衝突形式阻撓會議進行，建制派必會報警，要求以《國安法》處理，比起以往報警後以特權法控告議員的力度更強。

垃圾會=亞視

直接取消左佢啦

泛民唯一用處希望佢地唔好淆底

過到既話 泛民永不超生 啲票一車車俾建制

民主派今次捉蟲，明明一會唔留任，你地大把理由講到自己無能力阻止，同可以搵到支持者，而家留任過左又比人屌，過唔到又唔會有支持者話你地友有做野

大聲嗌下拉下布 跟住俾人抬走

果頭叫人唔好接受委任
依頭就話淨低果d嘅唯一用處

留係議員抗爭嘅泛民頂住呀

想睇差佬著防暴衫入立法會衰軟必豬

最後機會總辭

張超雄: 驚犯法被拉

衷心勸告
今日可以畀支那人投票
聽日可以畀支那人選
你班建制派幫支共完成歷史任務後
一定會被拋棄
鳥盡弓藏，古今皆然
睇一睇全國人大政協
究竟有幾多香港人？
再睇睇南蒙古
蒙古警尚且有惻忍之心
尚且知道佢哋下場
你哋呢？

坐監無左十萬蚊個月
嗌兩句交下戲當做左野算啦😅

會過唔到？

哈

國安法已變成共產走狗的萬寧單
邊個阻住佢哋奶共就=犯了國安法

十萬銀一個月
點會捉蟲？
支投法開咗先例
佢哋以後輸議席輸到PK係另一件事
至少依家袋袋平安先
到時最多咪轉做親中派再選過

泛民
議會抗爭機會

國安法=我唔鍾意你

立法會執柒咗佢啦

佢地做多幾屆攞晒著就數移民外國啦，洗撚理之後點

有冇人睇錯年初三

真係橡皮圖橡

好多一早謀定後路
啲仔女晨早送晒外國
一退休就走去歐美嘆世界

咪on9，到時班友去大英祖國呼吸自由空氣，係你班蟻民捱咋

走唔走到呀到時

你就捉蟲 班人袋袋平安搵多100幾10萬移民喇

咁投票黎做咩，直接執行新法啦

證明當初叫佢地唔好接受委任真係啱
而家泛民自己無咗至少一半自己友既support，都唔知仲做得啲乜野出嚟
仲要強出頭

先講拒絕留任 應該要係共識 唔係分化
屌你老味 泛民騎劫民意
再講唇亡齒寒既道理 仲未嘗透 DQ後的佢地 仲未反省

大家好似串緊泛民 多過諗方法反抗😅

泛民存在已犯国安法
快拉快拉
只係針對少數人

拉撚哂班垃圾仲好

就算立法會民主派過半
一個國安法都可以DQ曬

不過我都相信泛民依然好撚蠢

擺張牌係台，叫下口號，比人抬走，記招最黑暗一日，收工
議會戰線

飯民死曬同而家都冇分別啦

扮都唔扮

分化師全面進場

犯民：有咩野令你心花怒放？

不如直接改人大兼任立會，以後唔洗選咩得

點解唔直接搞？反正係人都知你哋有幾醜惡

含淚都要留係議會拎人工....

當初講到留係議會先做到嘢
而家機會嚟喇，唔好攪到支持民主黨嘅失望

保皇狗：你哋快D屌鳩飯民，我就任務達成兼袋袋平安等移民，記住飯民先係真正敵人，我哋係同一陣綫㗎

放心，一定有票比泛民做花瓶

泛民狗都預左喇
今年係最後一年
賺埋100萬就收山

以後立法會就係共匪安排

由佢哋接受委任嗰一刻起
議會線已經死亡
純粹等睇支共姦屍

我有話過唔到？

如果比支那人投票 咁不如比曬13億人投票啦

通常來說你需要符合下列條件才能登記成為地方選區選民：
(a) 你是香港特別行政區護照條例（第539章）中所指的香港特別行政區永久性居民；及
(b) 你通常在香港居住；及
(c) 你已年滿18歲或在隨着提出申請後的首個9月25日（區議會選舉年）或 7月25日（非區議會選舉年）或之前滿18歲；及
(d) 你持有身分證明文件，如香港永久性居民身分證；及
(e) 你並沒有喪失登記為選民的資格（附註6）。

法律？？？ 通常在香港居住？？？

好事黎
等大家唔好對議會抗爭有無謂的幻想
亦可講明比外國知，香港嗰珊境有幾仆街

方法關我地撚事 一早講左留係到冇用
係班委任派話有用 佢地自己諗方法啦

忠誠的反對派 當初信誓旦旦話要頂實個議會

俾我就爭取台灣都有得投票，你哋入得去預咗同佢鬥無賴鬥紅鬥藍鬥黑

係忠誠的委任派

民意無勸過佢地？？ 邊個一意孤行 做政治決定？

丫 係喎

阻惡法呀阻啦！阻啦！阻啦嗎

佢夠膽俾13億人投票我又唔拘呀

慢慢過
反正都離開香港

議會=笑話

所有野邊個反對就報國安

直接宣布立法會由中央直接任命咪算lor
做到咁樣衰真係好難睇

唔淆就唔係販民啦

咁投黎托咩，直接過左佢算撚數啦，扮咩民主

由留係垃圾會抗爭變成留返係基本法嘅框架下抗爭

以後香港法律得國安法，新一代萬能key

嘩呢鋪好睇
對人大忠誠嘅反對派 有咩好做
仲點做實事 打議會戰線

第一 如果立法 對人大忠誠嘅反對派又可以點樣
係唔係真係 阻到呢

第二 果時話唔贊成棄守議會 覺得如果離職係要等惡法
今次機會泥啦 佢地會點做

留名等睇 讀篇 民主最黑暗嘅一天 收工

唔返入去 = 你係多數派

返入去 = 自願做少數派

投乜撚嘢
直接中共委任囉
屌你老母

委任派今次仲唔捉蟲? 而家有機會向幾百萬選民展示你哋點樣繼續會議抗爭

我最期待嘅畫面

立法會 = 亞視（久唔久打破慣性收視）
臨立會 = TVB（絕對無任何翻盤機會）

留任派話要留低抵抗惡法架
我就睇下佢地點樣抵抗

入返去呀拿！
拎10皮一個月呀拿

可以點反抗？
連家連泛民議員都照恐嚇
普通市民仲唔即刻用刑？
我地最多咪向外國叫救命

集體離場杯葛

終於諗到議會抗爭條路點走
就係開會被捕師

泛民當選已經係違反國安法啦！

係台灣有冇得投？冇既話你班建制派係咪搞台獨？

總辭，立法會門口坐好過啦

立法會幾時結業

人哋有得加入共產黨點蟲

乜鳩多少數派咪又係一個稱呼
唔返入去 = 食樹皮

返入去 = 10皮一個月

你一早全體辭職夾撚住佢你估下佢會重唔會大搖大擺咁過呢啲法律？成班淨係識為呢一年人工完全冇腦

又係時候貼出嚟

董X華 據報所有兒子在美國出生，並全部曾在美國留學
梁X英 據報配偶、兒子及兩名女兒擁有英國國藉

林XX娥 據報配偶及兩名兒子擁有英國國藉
陳X波 據報配偶、兒子及女兒擁有英國國藉
鄭X驊 據報配偶擁有加拿大國籍
黃X星 據報配偶擁有加拿大國籍
邱X華 據報其配偶與家人在英國擁有三個物業
楊X雄 據報一對子女在澳洲留學

陳X思 據報配偶為新加坡人
李X章 據報兩名兒子曾在英國留學
羅XX芬 據報兩位兒子在美國讀書升學
葉XX儀 據報女兒擁有美國國藉
劉X強 據報本人擁有英國國藉，兒子及女兒在英國升學
任X剛 據報女兒在英國升學
湯X驊 據報兒子在英國升學
范XX泰 據報女兒在加拿大升學
譚X宗 據報兒子和孫兒在澳洲升學
曾X成 據報配偶擁有加拿大國籍

何X堯 據報兒子在英國升學
梁X芬 據報兩名兒子分別在美國和英國留學
謝X俊 據報於拉斯維加斯擁有物業六個
梁X彥 據報於英國擁有物業

泛民：你唔使報警喇 我自己走

肯總辭未？

淆硬"打份工"姐

認真，接受委任嘅議員剩餘價值真係得返做被捕師，引起國際關注

澳狗都有民主黨嫁

If something it can’t be done, it can’t be done

睇戲算

乜都國安法系列

泛民做嘢啦

你應該問點撚解佢哋自己係臨立會問題上選擇一意孤行，而唔係企係群眾一方
而唔係責怪我哋

認真諗下 中國境內有投票
有咩問題 最好十五億人一人一票雙普選
你共產黨敢唔敢？
你刁斤平敢唔敢？
香港特首係有十幾億民意基礎
玩丫 要玩玩大佢

一早諗左啦,唔撚接受委任
佢班柒頭接受委任
依家問我地有咩方法反抗?

算鳩數啦 垃圾泛民連投反對票都唔敢仲期望佢地做到啲乜

人哋為錢咋

邊會理邊個委任

惡過狗 咁仲投黎做咩

做樣 都咪咁肉酸啦

無論局勢點變點惡劣都好，泛民都始終如一，堅守口頭口號式抗爭，非常值得尊重

泛共及其粉咪係分化師囉

😁😁

泛民實一開波衝向主席台 然後扮抗議等保安抬走 之後就話已經盡咗力

話留任嗰班又準備關鍵缺席

佢地當日講明 有咩咩法阻唔到 就會離開議會
有討價能力wow

佢行一步我哋就縮一步緊係無得反抗啦

邊撚個死都衝返入去話阻惡法？？？？？ 同佢地講左唔會阻到架啦

飯民今鋪叫唔叫送頭

又離席唔投票囉。

黨安法拉開緊會嘅民選議員
快

可能我講得唔清楚
反正香港差無可差
玩大佢
俾大陸十五億人投香港特首同立會
邊個垃圾做都好 佢都坐擁十幾億民意基礎
到時邊個頭痛？

分你老母化，佢地入得去食屎就唔係同路人，包括許智峯同鄺俊宇

方法咪就係冇，time to say goodbye

唔係我哋縮，係有人拉撚住你叫你唔好衝

人地玩到報狗 有人違反國安法 操兵咁拖你走 咁可以點

根本就唔撚洗再投票,
佢鐘意點玩咪點玩
佢放得上垃法會既都係要過
唔過就犯國安法

衝就要出面手足，錢就佢地袋，公平咩

赤口

對泛民無期望

制裁臨立會所有成員
包括泛民
無執政意志，咁多年都係呃票呃錢
無樣掂
打左成年仲接受委任就知爛泥永遠都係爛泥

佢哋係敵人

其實佢都已經wear爛晒塊面 仲扮有選舉做咩
不如下次話要記名投票 唔投保皇黨就係犯國安法

保皇黨識玩
啱啦國安法
就係咁亂用
泛民班友繼續ff制度有用

又話留係議會係賣港?

而家又要用人?

留名睇deadbody

自取其辱。
自作孽，不可活。

即係，呢班仆街冚家剷係抵撚死。
仲撚衰過共產黨

好老實, 要評論一個人, 就要考慮晒功勞及過失
就算功勞好大, 但係過失更大, 都只會 deserve 負面評價

屌。加入共產黨咪得，又贏。。。

送頭係目前最有效既抗爭手法
所以我好支持議會抗爭入去送頭黨安法拉鳩曬

好想睇忠誠的委任派點樣守住議會戰線

今次我認為直頭係betrayal

咁你答我仲可以點反抗
叫美國制裁全體立法會
你地又話會誤中貶民

直接話唔投奶共派係違反党安法啦

.

無論 內地港人可投票, 甚至封殺初選
可能民主黨嘅心態係 表面反對, 內裡贊成

好呀 等全支那都知道咩係投票
諗起都刺激

首先有乜大功勞缺席，白票，關鍵一票讚成惡法？

開始抗爭到今天都冇泛共既功勞，唔好呃光環

而家企係敵方果邊，呢個過係不能補救嘅

話留守議會班垃圾唔好違背自己嘅原則啊

班撚樣一開波就肯走既話就唔會有呢問題
死都唔撚聽人講，先搞到而家咁撚尷尬，屌佢老母
佢班人入去做萬年國代帶埋成個黨入歷史垃圾桶算啦

連登仔講到好似條惡法影響唔到佢地事咁

串泛民，其實係自己唔想理，因為反抗唔到，加入對方串埋一份，感覺就爽好多

而且之後衰左都係因為泛民唔做嘢，自己唔駛上身，邊個仲會咁得閒諗方法，而且根本就冇有效嘅方法

我又唔撚信呀

接受委任講得咁口響，即管睇下泛民交啲咩貨俾香港市民

叫撚左佢地總辭架啦

仲留係度托柒

A

自己個位都未守到喇

立法會五名民主派面臨譴責動議，非建制險守在席三分一門檻

點會冇功勞？
支持民主迴歸係佢
入支那辦支持功能組別係佢
DQ唔出聲又係佢
支持改議事規則既都係佢
多得佢地港豬先可以做韭菜
直頭係共產黨助攻王

嗱，入去你哋話用生命去阻惡法㗎，就等個仆街政府用国安法拉哂廿個反對議員

咪撚投棄權呀

其實你可以有幾on9?

行到今天已經唔係體制抗爭！

你咁都get 唔到，你呢年無進步過

是L旦啦，呢班正一傻閪嚟

沒有希望，沒有失望

泛民唯一出路，直接叛變加入建制

你就心水清

所以根本唔知班委任派留底做乜

負皮班人係咪販粉 有風骨既一係就總辭 退而求其次就話捐出所有薪津 但販民做左d咩

尹兆堅：入支聯辦爭取多5席超區係幫緊香港人爭取民主

張超雄整左扯線公仔

飯民低撚死，等開飯

梗係唔係傻啦, 根本就係自私到極限

算吧啦，泛民

Lol

香港嘅選舉以後都係假嘅，太好了

到時就真係唔洗再選
真係蠢撚過隻豬佢地

正呀，警察入立會拉議員
好睇

我都唔信
但我信飯民會信，乘機笠水缺席。

自動轉職做被捕師

總之要贏
贏支共係贏
贏泛民係贏
贏熱狗係贏
贏david都係贏
贏邊個無所謂啦
最緊要證明自己係抗爭清泉只有岩無錯只有贏無輸

張超雄之前已投降

燒政府
殺狗官
滅黑警

我覺遲早演變成咁

體制內係無，泛民而家唯一作用係被拉被告被定罪坐監make noise。

之前大家叫佢地走，除左加速之外，多少係比晒下台階佢地自行淡出轉行，起碼唔駛坐監。

今日既然佢地揀得留低，除非再擇日總辭，否則被拉被告打官司再坐監係無可避免，無人會收貨。

想知在大陸投同在海外投兩者政府會唔會有雙重標準？

如果政府肯答應大陸投訴權在立法會表決完（無論通過或否決）之後，政府願意答應立法會下一個草案表決嘅議題係在海外投票，我會對在大陸的投票權保持中立的態度但在海外投票權的議題上表示積極贊同和支持，我認為民主派議員應預先以上條件與政府談判，尋求在大陸和海外同時可以投票的雙贏方案。

報警

好多人都有講
倡議制裁立法會
但即刻有人話咁會搞埋泛民
唔搞得
好喇
咁全面輿論否定臨時立法會職能呢？
泛民入咗去肯定咗臨時立法會嘅存在意義
咁仲有乜道德理由集氣去否定臨立會？
既然臨時立法會嘅可信性已經受到確立
咁佢通過法律你覺得可以點阻止？
一早N咁多人講咗委任係陷阱
令支共可以通過惡法而你泛民乜都做唔到
連你議會外集氣都無晒力
成個泛民同俾人閹咗係無分別
依家係泛民主動俾人閹
跟住有人笑佢自願做太監
而你話恥笑嘅人只係無能力創造一條新賓州俾泛民？
一早叫咗唔好自閹架啦

無諗過搞海外投
係咪諗多左?

主留民意派

既然改變唔到，就唔好去開會。反正冇話唔准議員蛇王。由得班垃圾自己做橡皮圖章算。

其實一開始，就唔應該做呢一年議員啦

我只求事實，政府係唔係真係有表明唔搞海外投票權？

如果係咁，有冇人肯跟我聯署去信政府爭取這個權利？我洗日書面向政府爭取權利同福利。

你啱

制裁臨立會，總辭仲黎得切

乜唔係？

仲有希望？

好啦

我認真答你，泛民總辭，連同初選有席者，公開對香港人宣誓建香港人民議會，係港共以非法為由拉人之前，民間議會有志打議會戰者全數流亡，留低嘅就要準備捨身俾道德高地個議會，迫西方政體正開層面上唔可以無視。

我講句說老實話，事實當下做「真正嘅香港議員」應該比前線更危險，你有存在感就被針對，有激勵性就囚禁，有影響力就暗殺。唔係嘅，我唔知佢哋做議員做到冇存在感冇激勵性冇影響力，我諗街邊一個對住鏡頭願意怒屌港共嘅師奶都比佢哋更似香港議員。

更直白一句，如果想做港人代議士，打真正嘅議會戰線，係冇得唔犯法。

期待黃big雲沖

抵啦議會戰線
當初漠視民意死要留而家唔好求人幫你

諗你老母咩
一早咪講撚咗唔好留任
佢哋自己話聽民意
最好搞撚咗三次民調做到自己滿意為止

而家出事又嚟求我哋?
返去含撚啦

如果佢無做議員, 你覺得佢一日點過?

起身, 飲茶, 睇下報紙, 玩下手機, 返屋企做下直播, 下午食個tea, 夜晚有飯局

係, 佢地只係咁, 唔係你想佢點? 你羅走佢最後剩返用途, 佢只會更無用, 完全無用

呢個就係總辭結局

支持報狗報國安，與其到時貶氓又縮沙代表香港人被妥協，倒不如拉撚鳩哂佢哋好過，反正班貶氓一而再，再而三噉出賣香港人，唔死都冇撚用，死咗都唔抵可憐。

屌 緊係支持啦 仲要拆關 取消香港護照 取消港幣 香港納入廣東省下 投咩票 祖國有無投過票

如果無撚咗位就會淪落到咁既田地既話
咁你有冇個位都係無撚用即係個人本身都係廢

反之本土派抗爭派今次係12港人事件上面令人睇到就算無議席都可以有所發揮
關鍵係有無意志，而唔係有無個位，完

講個笑話你聽：議會抗爭

民意調查係一半嘅一半都唔夠，根本飯民班友冇遠見同視野，更加冇領導意志，有班飯粉話點解成日屌飯民多過土共，係因為對你班飯民仲有期望，嗰班土共理佢都嘥時間

飯狗打手

買定離手，會唔會講：香港最黑暗嘅一日

咁嘅選舉仲有乜認受性？

不如慳錢咪撚選

拖累香港民主進程廿幾年嘅咪就係泛民囉
抗爭咗一年經歷咗咁多風風雨雨仲係要同民意背道而馳
死不足惜啦

即係我地課金俾班廢柴中年再就業

支持

傀儡術

劉細良國父（加拿大）：邊個去到香港最黑暗前既一刻依然聯同建制分化瓦解泛民、意圖打倒教協既，就一定係偽本土派既鬼

撚狗咁撚

司法碌柒

加速 正

點解一定要初三過到

Omdb: 總之我地泛民有方法維持住個否決權又唔踩NSL架啦，招數唔會咁早透露出黎

留底嘅泛民有任務啦

留抵 有險可守 可以係議會抗爭打可以阻惡法通過

如果因為國安法被捕，因為反對而坐監，係你地想要嘅畫面好靚呀 又唔得

留多一年個班啊拉啦
睇下仲點議會抗爭

架空立法會留返比班建制狗自慰啦

咁投嚟做乜鳩直接過啦
反正都r爛面

境外投票? 包唔包台灣
射返個波過去

一大班垃圾

你講完有冇笑？

等睇立法會TG

分你老母
我地叫咪撚留
佢哋諗啲屎忽野整到留
而家又變我哋分化
有冇屌撚錯閪

議會抗爭呀吖嗱，用國安拉鳩你地呀，泛民condom

無關係
下年都比人DQ走晒啦

連登熱狗化

我已經直頭認為佢哋係共產黨一部分

為趕明年初 三讀通過

班友就算知道結果係咁，洗濕咗個頭，共匪又壓埋黎，都唯有局去架啦，醒嘅就一早賣野走人啦

睇住班撚樣遲吓俾美帝制裁就搞笑

唔好再推垃圾Po

議會戰線 我睇好你地

好喎，咁鐘意入返去，咁被拉都應該啦

方法就係宜家即時總辭。宜家走都仲留得返少少面，講埋會用國安法都仲做落去就等做過街老鼠啦

含撚派為份糧投支持都肯啦

岩啦, 泛民入去臨立會做契弟啦!! 而家比建制派用國安法凶你都冇聲出做粒水狗

gchi

笑撚死人
議會戰線?
人地一出國安法你連反對都唔需要反對
一反對就話你叛國,即刻收皮

一早大把人叫班垃圾畀啲骨氣走唔好幫手抬轎，反正議會戰線一早/一定衰硬，咪由得全數建制快手加速玩殘佢畀全世界睇。明明我地先係受害者仲要畀人屌？

你太睇得起泛民

期待睇點樣議會戰線抗爭呀

利申：已經放棄左個垃圾會，不存任何幻想

自己友拉自己友做乜

唔贊成既都要拉

係唔係唔洗香港有地址 擺明種票

點解支那人有特別優待
國外又冇
真係符合基本法嗎
仲有咁多年咁多時間都冇時間做咨詢民調

佢真係當人係白痴

為咗保住你哋繼續含淚嘅權利, 佢哋一定會明哲保辛華, 唔會比對方有藉口 DQ佢哋, 你哋放心啦!

呢個法案唔係泛民想要既結果咩帶民主去中國呀嗎

公屋有幾難拎? 點會無香港地址?

啟晴德朗邨疑有單位出租Airbnb 內地遊客留言「熱心房東是大陸人」

公廁法

守住呀

党安法有得要求處理
保蝗真係驚輸到瀨屎

有樓要供 不了

垃圾會入面班販民只得返一個用途
求仁得仁俾班建制報警用國安法捉撚曬佢, 俾國際社會睇睇
全部反對派一齊被捕都算蔚為奇觀

委任派：「可恥可恥」然後就沒有然後了

咁樣airbnb都得 咁難有公屋真係唔怕比人收返

建設民主中國

咩柒都國安法

兔死狗烹
泛民主派好自為之喇

贊成，睇留守議員班傻鳩點兜

邊個出糧俾佢, 佢咪聽邊個講囉
你有本事出咁多糧俾佢的話, 佢可能會聽你講

叫撚咗總辭啦 玩乜撚姐 過撚哂佢囉

幾好笑，比10分你
我話鳩知佢辭唔辭，反正都係無撚用嘅垃圾
唯一用處咪就係比我地笑下佢地班傻鳩睇佢地點出醜

講真我宜家對立會新聞係零關注。100%事無可為，理佢咁多做乜Q？

然後仲可以補多句: 今天係最黑暗嘅一天!
之後就真係沒有然後了

DQ人幾時要有理由先做得
仲係16年咩

你就難啫, 人哋難唔難真係唔知

議會抗爭！

死 R 個位黎做先最淆，有心抗爭個兩個都廢事陪做小丑

根據程序, 選舉主任點都會比封回信你, 講下 DQ 理由嘅

舉下牌，大聲嗌搏比人抬出去，又過骨

個post根本可以喺玩具台出

泛民應該杯葛選舉啦，仲陪港共玩。

胡志偉：「我們一年延任若選民覺得不妥善…在明年立法會選舉，我們自然要面對懲罰」。

憑實力接受委任, 點解要兜?

你有本事唔含淚咩? 你唔含淚, 就係分化L, 係鎅票L, 係熱狗, 係間諜

議會戰線變咗笑話

唔總辭咪俾人恰到上心口

支持國安法告鳩哂佢地

泛民到底明唔明唔係後生放棄你地，係你地放棄班後生，6月9唔係出面班人頂住一早通過送中條例，到今日你又入返去湊人數想點

佢哋自己耗盡政治能量

好意思怪人?

嚇死港共咩想

過唔過到都dq曬架啦根本仲沉迷係選舉都弱智

講個笑話 議會戰線

無左十萬人工, 你出返俾佢呀?

咪畀我講中，搞掂支那種票壇野後，如果下年有選舉啲人又係喊住叫你投鄺神

成班m底來

靠人不如靠自己 泛民唔係敵人但係唔再係自己人

泛民2021: 手足們，你是否忘了和義士們的約定？讓我們一起戰勝這終極之戰。

佢一推 唔該集體辭職

叫你唔好玩,你要玩跟住屌人唔支持你玩

我從來無反對佢地係無用

如果有用叫10分，叫佢本來只剩2分，但連個議員都無埋就係0分

2分只係好過無....

咁佢地連剩返最後用途都無埋, 都無撚用㗎....

你點計倒有2分？

唉, 其實你無講錯架, 叫做廢物再利用啦.....唉, 好過無咁解

佢地辭黎都唔會有咩幫助, 佢地唔辭叫做得閒口交講兩句, 做下抗爭咁啦

不過講還講, 如果佢地忽然硬左, 結果比人用國安法拉埋, 我希望比返個公道佢地. 唔理以前點, 今日做左就係做左

比喻姐, 可能無架 咁點會唔會0掛

唔好等喇
拿拿臨下星期投啦

佢擋到大灣區投票
我出年選舉（如果仲有）拉晒全家人去投民主黨 / 公民黨又點話

一車車票喺中國大陸運落嚟
諗起都恐怖

事實宜家都係0分

係0，如果仲好似以前社民連三子咁都有1
但佢地依班嘅往績話俾你聽係0，期待佢地覺醒=期待建制變節

台灣呢

不過講還講, 如果佢地忽然硬左, 結果比人用國安法拉埋, 我希望比返個公道佢地. 唔理以前點, 今日做左就係做左

諗多左 國歌法個次都係圍主席台做馬騮戲

最勇嗰啲唔係俾港共DQ就係拒絕咗中共委任
唔會有期望
你估big暈同OMDB之流會好似慢必嗰啲咁搏晒老命擋咩
又臭水又搶咪又掃主席枱

都唔expect 佢地好似毓民 三個衝
如果慢必個論政水平 + 投票紀錄 = 合格線

販民尤其白鴿班仆街好撚多都有份投讚成
0分都比多

民主黨話訓身阻止架，你咪淆撚呀
記住自己個議會戰線

如果真係要冒國安法做抗爭，咁做唔做議員有分別
香港又唔係做議員入去做任何野都免責

泛民議員出招啦，睇你地表演

依班撚樣返工返齊都做唔到呀學人講抗爭

議會嚟講
一般黃絲做唔到嘢幫
真係靠議員自己
我哋有叫議員唔好接受委任呀
因為港共政府拖延選舉一定有陰謀
佢哋自己唔聽
結果而家做咗condom
要自己承擔政治責任

我諗起有個歐洲朋友問我區議會大勝加立法會仲有19壯士頂住，係咪會有一線曙光救倒手足

立法會幾時有壯士？

宜家呢19個（未計牙泰）冒住國安法危險架⋯⋯

既然對家都講到出口，其實留喺度嘅民主派真係要硬，即管做盡所有嘢睇下對家係咪嚟真囉

首先心態上一定要強硬

即慢必無鬼用縮沙

慢必/Heidi/牙莊出賣戰友，歷史罪人

前2天睇吳志森片，佢之前支持泛民留任，並諷刺反對留任意見，到之後佢都不敢再評論，根本巳經聞到陣臭味……

過到十萬都冇呀

泛民唔係個個專業人士，唔係為錢入去咩
區區十萬勤力啲打吓官司都唔止啦

等睇班人被制裁

吳志森呢條賤種廢老炒足幾十年車啦